點解喺英國倫敦爭取BNO平權個陣，啲勇武手足就消失哂?

你覺得一個方法係適合晒所有situation？

因為俾人迫埋牆角先需要勇武
英國無黑警，使撚用到武力

唔通食藍店會適合啲？

人哋藍圈好撚有規模，啲藍店有再出殯大聯盟認證

咁係咪食藍店適合啲？

block

又係呢啲稻草人
食黃店係生活態度，你就屈做抗爭手段
一味靠屈，十足支那人

好嬲？ 上連登開工

藍店係咪生意好差？
唔怕架，你哋有十四億人

黃色經濟圈的確係抗爭手段 當初明明話黃色經濟圈係將抗爭融入生活 依家又變咗生活態度？

將抗爭元素融入生活咪生活態度囉你瞓醒未

D五毛可能覺得將學習融入生活就等於讀咗個degree

所以咪淪落到做五毛囉

咁你又話話佢屈做抗爭手段？你瞓醒未

咁你又話佢屈做抗爭手段？你瞓醒未

你係鍾意捉字蝨嘅，咪用返佢原本隻字囉
食黃店當報仇手段囉，咪又係稻草人，你想點兜？
兜完佢記得幫你自己兜埋

稻草人都算，之後柒咗先嚟唔認
五毛嚟講你都算削

香港人幫襯同自己理念嘅店舖
樓豬就打稻草人屈人食黃店係當報仇
樓豬隻𡃁護航就靠捉字蝨

一個就稻草人，一個就捉字蝨
柒撚到

你諗清諗你個你邏輯啦
你話“食黃店係生活態度，你就屈做抗爭手段”
你咁講啫係暗示食黃店只係生活態度 唔係抗爭手段
我講返係黃店的確係抗爭手段 你亦同意
我講嘅嘢完全冇仼何謬誤

你諗清楚個邏輯啦柒頭
我話「食黃店係生活態度，你就屈做抗爭手段」

你就話「食黃店的確係抗爭手段」
我咪就話你呢度屈尻人囉

我一開始都話咗食黃店唔係抗爭，係生活態度
唔夠人講就用到屈，柒撚到

不嬲食黃店都係生活態度
食黃店，即係將抗爭元素融入生活，咪即係生活態度囉，而唔係抗爭囉，係你話係咋嘛。

同樣地，將學習元素融入生活都只係生活態度，唔通可以同讀degree相比咩，或者你覺得係囉，所以咪無知識淨係可以做五毛囉。

13樓呀，我一開始就講撚左食黃店係生活態度，唔撚係抗爭
19樓你自己話食黃店係抗爭，而家想屈尻我同意
樓豬就稻草人，你就直頭直接屈

柒撚到咁點帶風向
神不知鬼不覺先帶到風向
未撚練好你就潛啦，出嚟呃飯食

繼續屈
你咪又係繼續「食黃店會令共產黨驚」嗰種稻草人

咁你又三餐食咗藍店未？
香港人驚到賴屎

我冇係你有話”食黃店的確係抗爭手段”
不過一開始黃店係因為嘅運動太持久 抗爭元素融入生活 用經濟對抗政府同紅色資本

或者你覺得唔係囉，所以咪無知識淨係可以做屈毛囉。

“學習元素融入生活都只係生活態度，唔通可以同讀degree相比”

學習元素融入生活都都係學習一種呀

你又偷換概念變做讀degree

我要你同意？黃店本意就係抗爭

稻草人 + 彈弓口
失敬

呢條友屌勇武又挑釁和理非到底你立場係乜？

連登仔好撚on9

樓豬分化撚 你都要係佢個post咬文嚼字做乜春

每個人對黃店既定義可以好唔同

就算黃都分深淺 嘈黎做乜9？

將抗爭元素融入生活唔叫抗爭？

將學習元素融入生活都只係唔學習？

唔使同啲五毛浪費時間啦

手咩足啊 關你撚事咩

勇你老母

你啱，帶唔到風向嗰啲五毛，由佢自己推就夠

好！ 勇武你又唔係 和理非你又唔係 睇埋呢個回覆你我唔會覺得你係移民撚囉 五毛嚟講你都幾垃圾 又block一件

香港我哋地頭
英國人哋地頭

喺人哋地頭，人哋俾係慈悲唔俾係道理
你估香港人好似你咁大種乞兒？

為狙擊而狙擊 五毛慣常做法

有用個好似你咁放負, 你都係想我咁講啫

拉埋你個po落底先

不推文回覆

拉

咪人哋英國人出囉屌你，老奉㗎？

駁唔到就話唔使同啲五毛浪費時間啦 咁不如一開始就咪懶醒同人駁啦 諗到點駁#35未啊
自己邏輯錯咗都要屈人五毛

挑機 post 可以收皮唔理

【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用

入曬去

點解14億支那人唔肯全民勇武？10個台灣都侵佔到啦

駁唔到無力感

咁你自己個人意見係希望見到鬼佬識分香港人，定係希望見到香港人俾人當中國人？

樓豬未問上頭唔敢答